外國人拍片屌我地香港人

呢條片係啲外國Youtubers 聯拍嘅片，咁代表有好多佢地嘅Fans 睇左，入面講到叫大家留係屋企面對肺炎

但有一點講到香港人嘅時間，佢地係以反面教材黎講

佢地講嘅野真係咁？咁我地做咩咁辛苦留係屋企？
呢條片已經有好多外國人睇左，我地需要講返個事實出黎係香港政府做唔撚到野，我地香港人一早已經自發地戴口罩、消毒、home office，點可以畀佢地拎黎做反面教材？

香港人為自己人講返真相出黎！

Hashtag係beat the virus
但個男人就話they thought they could beat the virus
好撚矛盾

a "negative example" that only has ~1000 infection cases 4 months into the pandemic
"reopened everything" while almost every bars are shut down, most restaurant are doing pick-up only and all libraries museum shut sown for 3 months by now
this guy probably don't even know where HK is just picked a south asian city to poke fun at

想講咪好好地講，點撚解要咁講我地先

hon hon hon this guy is funny as fuck

睇佢個樣都係照稿讀
入去講返個真相畀啲畀佢水左嘅fans知！

Report

佢搞錯左香港同新加玻下話

屌！話返畀佢地聽下

條女好似有份拍Netflix you season2 第二季

Push

White trash

明白了

兩個可能性，一係妒忌，一係唔爽我地屌佢地白豬，所以一直都話人身攻擊只會引來反擊，於事無補

所以更加多人睇琴呢條片

我諗佢地似搞錯左多啲

到*

我report 左條片
但唔知ig 所謂既中立第三方fact check 會唔會又扮睇唔到

奶廁板可以beat virus

成班On9

好多white trash到今日都仲相信隻病係黃種人廢先會中 白鬼咁強壯點會有
結果台港加埋3000萬人 確診少過佢哋一個區
唔抵得咪屌柒我哋

Connor Franta??? 點解特別攞香港黎做例子

#18

做乜撚

佢哋睇咗d乜嘢搞到咁樣？

入去笑鳩佢哋死咁多人仲好意思教人嘅算數啦。

有人比錢？

笑尻佢地就岩
奶共信wto,鬼佬智力0

會唔會係支共d外宣

push

收中共錢

呢條都要report

上面叫人入去笑人係咪on9
要好好地講道理講真相

笑死我

要將真相講出黎，話俾佢地聽我地由一開始就已經做足準備，唔做野嘅係香港政府唔係香港人

要講真相首先要有理有據，笑人係達唔到個效果嫁

我都想知，我淨係睇到條片，一開波就用我地黎做話題，介要係錯嘅

white trash

其實最好係同佢地講返個真相，因為report左只係睇唔到條片，但個concept會入左佢地腦

唔理佢地做左啲咩柒野，亂9咁講我地就唔得要講返俾佢地知我地做過啲咩

你班友真係唔識玩 仲同佢地講真相有q用？佢地會聽得入耳？我一早講過扮大陸小粉紅屌柒佢地國家防疫能力差仲好啦

我地唔可以俾佢地為所欲為，重點係冇做過嘅野我係唔會認衰仔

有啲擔心係咪真係有人會過去幫手講真相？我諗未必

cls

所以佢地一定係搞錯左啲野，我地唔可以俾呢個concept蔓延落去大家要出擊啊

就係唔知做乜撚

white trash
fuck 都 waste 鳩my time

呢啲睇落就真係似廣告有人畀錢唔出奇
唔可以俾個concept蔓延

我見到有人留言嘅，但我地唔多啲人留言，好快洗走哂

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

但唔出聲呢隻死貓我地食到永遠，阿門

report inappropriate → false information

依度都要人啊！國際線啊！快啲叫啲手足黎打！

推

除非班仆街自己把口講返 唔係都應該硬食

點解無人留言

大家冷靜
要學泰式幽默先有成效
Milk Tea Alliance

葡萄牙無分國界

9成9又當左香港係新加坡

ig tag係經常國際發聲嘅香港人，係國際有知名度嘅香港人入去解釋

半個鐘前有 而家又俾人冚返

Reported false information + like晒hker’s comment

人地冇講錯
你睇下依家d餐廳爆晒 要等位就知啦
仲有郊外仲多人過市區

反面教材
但成功過佢哋

Reopening everything 嘅喺政府，關我地香港人叉事咩，我都唔知幾想繼續shutdowns

講返啱可以，但要避免好似小粉紅咁罵街

咩國家呀死成幾萬人仲想教人？ 小心啲自己屋企人仲好啦

佢邊有屌🤔？

佢鬧政府定係人

香港人越嚟越似小粉紅
唔好一窩蜂洗人版得唔得
我寧願被人誤會係冇防疫意識
好過被歸類為玻璃心一族

可以，去馬

秒

佢地唔係搞錯
係收撚咗錢

中共之前搵中國人去歐洲做PR洗白失敗
咪搵返西人黎做PR 等啲歐美國家易接受啲

agger

講真相有用班on9左膠鬼一早反左共啦

諗下計唔可以咩都唔做，場仗唔可以唔打就輸

On9 架 一早叫人地小心鬼國戴口罩 個陣命要笑9我地戴口罩冇用
依家話9返我地？咁大隻死猫我食唔撚落

Share開去！！要人

唔排除呢個可能性

好！有冇咩sample可以而家用？

其實香港人口咁稠密
情況都好撚過佢地啲鄉下鎮仔啦

佢收咗人民幣咪屌你囉

讀稿咁讀

屌佢老味！

agger
條友係咪冇遇過小粉紅

睇下自己國家先啦

講清楚，不容有失

個男人係Conner franta youtuber嚟㗎 快啲去佢嗰度留言

除咗講真相之外
應該report埋false information

鳳凰衛視記者：教識你地玩國際文宣，點樣用香港名義周圍辣火頭 引戰！

首先我地知情嘅要令件事有關注先，繼續做野！

on9鬼佬，自己國家搞到一鑊屎仲得閒屌9香港，唔知醜又無撚腦

You個𡃁妹

連登仔勁撚玻璃心

中共pr最常用嘅負面主義

自己情況差人一等
就屌9人地 顯得自己無咁差

講緊港共政府定咩先
定罵緊啲商家？

留言Tips: 我地可以copy自己嘅留言去多人like嘅comment下面回覆，notification會彈去like左comment嘅人度

咁我哋要點樣同佢哋講返個事實先

條女係Jenna Ortega ?
唔知有冇認錯

Report fake news算啦

啱，屌埋嗰令到香港人俾人鬥嘅仆街

有無撚腦

班歐美狗明知亞洲人防疫做得好但又死要面唔想認，因為心入面睇唔起asian

話俾佢地知佢地收錯風

所以要話俾佢地聽，係班仆街做錯，我地香港人好自律

叫之峰講好過我地成班洗版

report

正評
真心似支那人
邊到有post提一提起佢地個名
就一窩蜂出現晒響個comment section
好恐怖

有人話學泰國人嘅回應方法，我覺得係可行
而我着重真相多過發洩

白狗

港府有無回應？

都要叫佢地好自為之，如果唔係又野返我地

Report 完係咪睇唔返個po

唔覺得唔緊要，你覺得你係咪做緊佢講野嘅？

佢只係講左hong kong，但咁模糊嘅字眼會令人誤會

佢地收錯風姐，都唔算屌香港人既
冷靜講返個真相俾佢地知就得

唔係 但會顯示this post contains false information 類似呢啲

睇錯外星人拍片屌香港人

你喺人地角度諗下
一個唔算出名嘅人講錯嘢
得罪咗一個民族
轉頭就被幾百個類似嘅留言鬧
以前得中國網民會咁做

嗰個戇鳩仔啲口吻好撚乞人憎
Look at Hong Kong！？
係囉，邊班戇鳩一開始唔撚信邪唔戴口罩呀？

講真好多收中國錢

話驚小粉紅個啲，依家係同佢地Clarify,唔係開炮

佢講既例子
我地支那咪又係咁做
我地支那日日0確診
死鬼佬係咪即係講鳩我地支那壞話

佢係大陸搵食
唔係唔清楚香港， 而係突登屌香港
呢啲人同陳怡啲藍絲Youtuber一樣
留言解釋下俾觀眾就得，唔使激動想勸個外國人
正如你唔會勸何妖了解香港人思想

真心嬲左
留左comment

直接report False information.

你誤會啦，一窩蜂洗版係需要嘅，因為咁先會有人睇到必要嘅資訊
但一窩蜂≠小粉紅
因為內容必須有理有據而唔係無理取鬧
我諗你都係思考下分別

其實真係唔需要咁care social media上每一個post
尤其佢本身都唔係official press
可信性一定成疑
鬼佬聽完就算架啦

咁多地方唔講，無啦啦提hong kong

佢語氣唔好
一黎就look at hk, they think they can beat the virus

連登仔：仆街政府唔封關搞到香港大爆發

also 連登仔：香港邊有大爆發，外國white trash識撚

咁更加要保護自己人，唔可以俾佢地得米

大家直接DM佢

所以call人出擊啦！

檢舉佢fake news

佢地最叻收錢賣廣告啦，我地去講返真相

正解

條友真係唔識

事實係外國返嚟啲人除咗公墓員同政府設施重開 其他嘢咪又係咁

勁嬲lol

條友似係以為香港=中國

岩，要串返佢既矛盾位

叫佢地睇清楚香港人做左啲咩先

大家留言可以tag翻 @connarfranta 佢先係講香港個part個個人

reported

應該係啦

叫佢地講下平時做左咩咩抗疫

Singapore is a better negative example

睇完#18你會唔會仲dm?

成段片淨係提hong kong, 仲要係全世界防疫算做得好既地方
9成9收支共錢

佢地態度都係好負面
直頭針對香港
無人識佢但係佢就好似同我地有仇咁

因為寫稿果個係黨
當然係咁有針對性
同埋咁多負面情緒 酸到仆街

巴打俾個傳送門黎，叫哂啲手足入去留言

語氣 態度 內容 決定一切
理性討論+善意提醒 同小粉紅一味淨係識講nmsl係唔一樣

首先要俾人睇到真相先

reopening everything又唔講eopen咗啲乜？
攪到成條片似想詆毁香港人多啲

根本係 佢收咗人仔

佢地就係冇理過我地係點，收左錢就照稿讀
要講返真相！

屌，我仲好鍾意佢
食屎啦而家

On9 每人一留言同佢講香港唔係咁

拍得呢啲片都係想攞道德光環姐
入去留言話spread fake news會影響佢聲譽

屌！原來又係大外宣

巴打，不如講下你有冇做過佢講嘅野？

佢就咁講Hong Kong呢嘅模糊視線嘅字眼好容易令人誤會

當連登仔屌鳩香港，
連登仔：屌岩啊，香港根本唔岩人住，移民算鳩數啦

當外國人屌鳩香港，
連登仔：仆街白豬詆毀我地，起佢底洗佢版啦，總之要佢認錯

你睇樓上，原來條友係大陸搵食，

中共大外宣嚟

女人同貓

有嗰句講嗰句
再唔係學係奶茶聯盟嘅泰國人
點都要諗啲行動出黎
就好似6月到而家我地都係咁講走出黎
當然最好有文采好嘅手足寫下有咩可以講啦

佢響上海

上年8月，真香港人做緊乜？

手足認到係

完全係抹黑，佢下條片肯定講武漢抗疫成功

咁梗係完全唔同啦
我地個民族自尊唔包愛國愛黨

本身我睇完條片都想comment
點知碌落去見到已有幾版comments
我想帶出嘅係
連登熱門嘅威力已經趨向小粉紅網軍嘅組織力
要小心影響hongkonger 嘅網絡形象

應該冇，我地畀啲佢

依家唔撚係屌佢呀。係講返個事實話比佢地聽係講錯左呀
同埋2件事黎，小粉紅係見到乜撚野對「國家有害」就係到NMSL 講下支持台灣 ，香港都要道歉
依家依個係死猫黎架Ching 我同你講撚左鬼國唔好 個陣笑9我地戴口罩都算
轉個撚頭仲要比你話我係錯誤示範？同埋入面其中一個係Becky G 人地係西班牙語區好撚出名架

咁on9都幾百萬followers

白皮豬，我真係唔係好care，最好全國死哂

推呢個 reported

Stop making stupid people famous

佢指名Hong Kong同講啲唔係輸實嘅野，我地就唔可以坐係度

根本係

Why not both，總之做到有效為止

全世界有我地咁高防疫意識一早beat the virus啦

條女係拍you, 但呢條片係一間entertainment 既公司出既
保持2秒距離先，係男既有問題定間出片公司有問題

佢都有幾百萬followers實有人會信自己follow開嘅人

明晒

你食開死猫 我唔係

咁我都係問下你，佢地video講嘅野你有冇做到？

所有嘢合理哂

因為疫情期間負面屌其他人係無幫助嘅

呢啲kol唯一嘅好處就係人民幣

kol100

我地嘅野都唔回應唔洗望啦

大把所謂influencers其實腦都無
咩ksi Logan paul有錢咩都奶
更恐怖仲有一班傻仔盲撑
好老實見到呢班人
真係好擔心將來西方比呢d人搞死
成班都不事生產

應該有好多上海妹俾佢中出完了

咁多肺炎柒地方唔講，唔見條友
look at spain
look at italy
look at US
look at singapore

淨係提hong kong?
9成9跟稿講

講得好啱，只係道出真相，完全係理性嘅表現

成個弱智仔咁

想睇

中共大外宣嚟，樓上搵到佢係大陸賺錢

好似冇人講過要鬧返佢地
我開post都係話講真相

都係

中共用左呢d白鬼去做pr好耐 la，自從反送中之前同之後都一大堆。咩Nathan Rich，Daniel Dumbrill，歪國人研究協會，信勢旦旦，小馬。都唔係第一日知

真，佢講到要look at hong kong
咁俾佢睇下what hongkonger is doing

入去屌鳩佢

唔好笑人啦
呢個只係好少問題姐 人地都係唔熟香港姐
留言講返事實啦

香港係識得講道理
唔係得一句NMSL

岩岩都覆左仲指明0:20秒果條友。
to the boy who appeared in 0:20,
when you mentioned a place you should describe more, otherwise you shouldn’t said so. This video is aim to encourage people to do the self-isolation.
If you would like to talk more about Hong Kong, you should better search the fact first and please remember to take this advantage while you still have this thing and the most important thing is analyzed which source should be trust, which isn’t!!

Grammar 錯就順手指正我
willing to learn.

得罪講句事實喎
仲係大把人出街娛樂以為帶口罩就大曬
人地主題係呼籲人留係屋企
仲出街玩嗰啲的確底屌

唔屌支那

枉我以前仲有睇過佢啲片

本是同根生

老細唔屌得
發源地都唔屌得

原來connor franta已經霉到要去奶共

連登出征

早幾年都幾紅
而家收收地皮

不過唔建議洗版式 幾帝吧出征

佢gay架

變

得罪講句人地無屌錯
大把人出街娛樂以為帶口罩就大曬 出街玩嗰啲的確底屌

真，請大家唔好將concept錯配
好好咁諗下
1. 我地係要以事論事
2. 指出錯處
3. 有理有據
4. 咁你有冇做佢講嘅野啊？

點解啲小粉紅係小粉紅啊？因為佢地唔撚服輸丫麻，因為佢地亂9咁吠丫麻，因為人地講中左真相丫麻

咁請問而家有邊樣野同我地相似啊？

提醒返佢地，香港政府同香港人係兩回事。

香港人：不停叫封關全港停擺

香港政府：今次爆左先做少少野，做又做得差

我睇佢個個post 變左個月亮一斜唔俾睇

可以啊，扮紅係高招

好似有得㩒see post

我覆左個段片 有啲手足都覆左
唔想打字既㩒入去like 幫手推上頂

咁樣
上海啲gay高質過佢好多
好難有市場喎

tbh i don’t really care
don’t even know who the hell that is

真心嬲！屌你老母死ＯＮ９鬼仔，反面例子 用到錯撚晒香港人自救無政府幫已經好撚嬲，呢條弱智仔９ＵＰ以為自己好撚醒

佢而家係講緊啲不實嘅信息啊
小粉紅反駁緊野嘅係鐵一般嘅事實 而我地係反駁緊一啲假嘅information 所以我地而家只係想clarify返香港並冇reopening everthing 而唔係引戰

好難搵各位手足嘅留言

唔洗佢了解，大家知佢收錢，但睇佢嘅係係國際性，真相都好應該係國際間流傳

留左言
仲走埋有份拍嘅celeb ig留言
不過好易洗走左

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

Please do not mass copy and paste. Comment with your own words. Show them our rationality while insisting on the facts.

重點係大家要like返自己人d留言，提高出現機會

多謝手足
小心為發洩而鬧人
我地係為左表達真相

見到有人cm會同其他國家嘅人比，又會話係咪佢地搞錯地方。。。其實講返香港嘅情況同事實就得，唔好比較。

佢阻住你出去含洋腸？
口罩都唔識帶既垃圾人種
咪比佢地叫下，我地高質港人緊就咪撚計
睇死佢地第日就拍條片話中招

nmsl

奶共

好多comment態度好差

去埋佢tag個啲acct度
屌全世界咁多fail states佢唔講 講香港

班鬼佬口罩都唔戴。。。

我都唔even bother去睇佢video幫佢boost views

仲有呢度

仲賈香港人口咁密

記得reply都唔好太惡死
一係就善意提醒 一係就抽下水算
廢事搞到好似小粉紅咁

Failed state

係，躺着也中槍
我地本身由6月開始唔係都一直去fight for the truth? 咁依單野唔係truth就當然要去道出真相

條友係支那賺錢，指名鬧香港，明顯係中共大外宣

下條片肯定講武漢抗疫成功

Please do not compare with other countries. Not necessary. Please be firm but polite.

用中性詞彙比較好

係啊，唔好比較，唔好踩低人地
講返香港現況同事實就得

大把外國youtuer為咗view去講埋啲錯嘅嘢

鬼佬其實好多on9你唔會改變到
係support佢既followers，你講咩佢地都唔會信
反而你地而家咁pr上係幫緊佢become more famous

條友係中共大外宣，無顧事實，剩係鬧香港

我地香港人講返香港實情就足夠了

覆一句 ： what’s that smell? I smell sweet RMB, can I have some 夠秒佢

會 我地唔係小粉紅
只係share事實

加啲證據去加強說服力

問題係我地好多人語氣態度內容都好無禮貌
其實轉吓個字眼就差好遠
wrong info->misleading info
no fact check-> have misunderstanding
delete that part->i appreciate the other parts of the video

我地都係做好自己嗰part先

俾人屌咪拍片解釋，唔通學鄰國咁比人屌下就嬲豬？

理得佢死
d white trash白皮豬要死唔通唔比佢地死咩

中肯

解咩釋
d低等人種講既野咪由佢地
咁鍾意奶支那同who咪由佢地去發大財囉

真，要講佢地知

實情係而家想做嘅事唔係要屌柒邊個
而係要指出條片有錯誤嘅訊息+講出真相

怪之得咁熟口面

Prevention is the best solution

唔好太玻璃心
佢地求其揾個例子就當係 (可能睇左d唔知咩既news source)，我地去比番正確既資訊佢就ok

事實我地係有第二波爆發 但唔係因為重開啲嘢搞到第二波，係因為班外遊撚同留學生。

食死貓嗰啲係咪6月到而家都唔知手足做緊乜？

誤會大了
指出錯誤資訊≠屌

agree 與其引起罵戰 倒不如講翻香港真實情況

條友中共大外宣，用錯誤事實先入為主

Look at Hong Kong

所以要指出錯誤資訊

香港都有
之前教愉加個洋腸港女就係
雖然佢係黃 但佢比既資訊係完全錯既 目的只係呃view

我地最好係有理有據咁講真相，依個先係重點

講得好啱
Push
我地唔係要做小粉紅

所以我地有致命性嘅分別

Tips: 已經幾百香港網軍留咗言俾呢個唔算出名嘅無知明星
全世界都醒覺咗係佢哋怪錯香港人
知道咗香港人好團結不容外國人指指點點
此post 已完
定係瘋狂追擊佢直到佢拍片向香港人道歉？

Just a bunch of brainless teens who want to be famous and didn’t do any homework at all. I just reported the clip aa false news. Please do the same and stop them to spread the fake news

*doesn't

毋庸置疑，只係佢以偏概全嘅行為同埋否定哂所有香港人嘅行動上要我地都要道出佢地睇唔到嘅事實

👍🏻理據充足

邊句冇屌錯 你都on9
佢嘅意思明顯就係話香港人唔自律導致第二波爆發，但事實係咪咁？

打國際戰線就係哩個時候
同佢地講
香港政府措施唔代表港人意志
而且港人早係一月就自發帶罩
再對比返真實數據
三月大幅上升有幾多係回流撚
用數據slam their faces

淨屌佢地冇意思

好啊，留返俾care嘅人做啦，6月到而家不嬲都係咁

得罪講句林鄭政府除咗封關做得唔好之外仲有乜嘢防疫措施做得唔好

得罪講句班加州死左膠奶少啲共仲有用過揾呢啲KOL出黎拍啲鳩片
之前荷里活班明星唱Imagine未俾人屌夠？

唯有真係留多啲言

Call手足一齊打

關6月關手足咩事
呢件事只係一個nobody咋
仲要唔係咩權威人士學人講疫情野
你估佢係果個諾貝爾獎得主Luc Montagnier咩
你睇佢佢仲開心，以為自己famous到連hk都咁多人睇
我想講既係唔值得號召大軍入去留言
冷靜啲啦

其實我好認同佢講野，reopen係政府嘅決定，姐係佢轟緊嘅係垃圾港共政府唔係香港人。
學下泰國人，畀啲幽默啦

真，我地做好自己最重要

Push
唔好令到自己咁低質

Agree. I also did that.
No reason to help the video go viral.

唔夠快，野做岩但唔夠快

亦可能代表佢地永遠見步行步唔係諗前幾步

咁調返轉講
應該係叫手足們留言唔好令到自己劣化做小粉紅
Instead of 屌人地做小粉紅
點樣講野令其他人接受係文宣最重要嘅目的
加油

咁都算唔夠快
咁外國政府嗰啲⋯⋯⋯⋯⋯

其實唔需要解釋咁多
下面啲cm其實都唔care 用乜野地方黎做例子
一窩蜂涌入去留言同解釋 反而小題大做

真係想澄清既 其實講一句
香港近期每日新增個案只係得單位數字
已經夠收佢地皮
加多句Everyone please take care 呀 Stay Home 就夠

白鬼唔中？
佢地真係信係美國肺炎，美國製造出黎攻擊華人？

啱，理性留言，議事論事，充分理據充唔會劣化做鄰國人

Push，勿意氣用事，要理性留言

一堆人爆入去同支那5毛有咩分別，呢啲小丑就咪鬼理佢

真係要好好咁講出黎

twitter有時都見語氣唔太好嘅文宣
要注意

點解要鬥垃圾?

Push
政府成撚日同香港人嘅生命打對台
做啲野害香港人

擺9班仆街上Twitter 做文宣啦

直接要求外國政府處死呢條垃圾/斬頭最好

721 831 1001 1111

擺佢地上Twitter 做文宣啦

即刻開Twitter 做文宣

吓 咁唔通人地發生大飢荒
你仲有草食就好叻叻咩
政府本身就應該係代表人民意志同保護人民
佢地做得正確係應份
唔係因為同其他政府比做得好啲快啲
就要讚
再講港共根本抗疫為名打壓黃圈
唔係民間自發
香港都收皮好耐

講返香港有幾多個案都可以
我唔認為留言就等於小粉紅，小粉紅係冇目的咁屌
我哋只係指正佢

而我亦唔覺得 Connor Franta 真係 nobody 到 ignore 佢就得
雖然佢比以前係收收哋皮，但仍然有咁上下嘅人係會睇佢 (佢個IG都仲有5m followers，唔算好多但唔算少)
所以指正返佢我覺得冇問題

好冷靜啊，其實點會唔關事，我地不嬲都打國際線，依個錯誤嘅資訊會有啲咩效果冇人知，但起碼我地知到發生咩事嘅可以開口講真相，而且係你覺得人地nobody，人地做開廣告不知幾多人睇
冇人要撩事鬥非，但依度嘅人都唔係會明知見到錯但唔開口嘅人，講句真相唔等如小粉紅

pish

希望大家回覆既時候 唔好咁惡
俾啲禮貌 謙虛啲

打完段野睇多次
睇下自己聽落會唔會似五毛講既野

唔好成為自己唔鍾意既人

冇錯佢可以係咁嘅意思，不過佢用嘅係hong kong咁廣義嘅字眼，係好易做成誤會
所以提出係hong kong government instead of hong kong citizens 係重要

white trash 都係早死早著好

留言 and reported

推, 屌港共政府同中國政府

reopen？ 日日準時返工，有close過咩
見證住巴士黨鐵cut 班次架車愈黎愈逼

波台狗黎，唔做理佢

我覺得條片冇乜問題喔， reopen 係一般市民話事咩， 大佢哋唔係屌𡁵政府咩

你都ON撚9, 而家講返客觀事實係點, 點樣小粉紅? 弱智就收埋啦
你話我地要夾格講D唔係事實既野黎扭曲件事, 就小粉紅, 而家點呀? 小粉紅? 邊撚到粉呀? 睇過?

真
香港政府完全冇support過香港人留係屋企

Emi wong條底褲就黃

講還講，唔好顯得排外

你估佢地有無收大陸錢?

老實，唔覺得呢個 video 有咩問題，係美國好多後生以為自己後生中咗招都無事 （之前 Miami) ，呢個 youtuber 只係用佢既影響力叫d 年輕人 take serious and stay home, 可能佢講香港係因為係三月後確診飆升，而家美國有好多人見數字開始回落就出去游行要 re-open。

唔好好似小粉紅咁玻璃，如果想解釋番可以禮貌 d

太監教人屌閪

好有藝術細胞，angelababy 個頭俾人斬撚咗

藝術嘅嘢我識條鐵咩

個個白人心裡面最底果層都係藏住白人至上主義dna
我地白人做唔到咩？你亞洲人都唔好諗住走得甩

They use the word “hong kong”. We know “hong kong government” is shit but foreigners don’t know it is “hong kong government” or “hong kong citizen” when they read the word “hong kong”

到時打起上黎，咪比呢班人team kill

it is more than a common sense

咁點解你哋係咪都要盲反同屌咗先？

同佢講well say, say it louder to our government

即係唔了解但用黎做資訊向外發表
你自己已經講左個問題出黎

呢個post由 #1 開始係叫大家講出真相
當然你提點唔好小粉紅係好事

點解又會係抗疫為名打壓黃圈？
真係拗晒頭
如果係咁嘅話點解籃餐廳係咁俾警察搞（冇1.5米）同埋出告票罰錢？

仲有民間自發係好事但係等於政府唔使做嘢就等於抗疫成功？

咁撚少叫第二波？
人地一日過千喎

誤會就係由呢嘅想法開始

學泰國 多謝佢幫手鬧政府

依個好！有風度

泰國果招

以連登既質素，只會淪為小粉黃大戰meme

唔洗推

你有冇見過台灣自吹？

真金不怕紅爐火

係都等何柏良個Ｄ醫學專家還拖啦

你唔係以為依度冇大陸網軍五毛玩野吓嘛

我唔誅心論，不過樓主個post大家唔洗跟車太貼為上

佢地顧掂自己先啦

食屎啦 connar fanta

廿幾歲人仲扮正太小gay gay
Get a job

Report false information

小粉紅係去人地個場講蝗語
NMSL

香港人係理性解釋
指正謠言

個分別好撚大

Yes 推個波去hk gov 同白鬼5毛解釋無用
Well said, say it louder to hk gov

根本好少事
樓主就玻璃心

留言嘅時候唔好好似nmslese咁人身攻擊
佢係LGBT群體好出名
大家陳述返個事實就可以

多謝巴打提點
就如我 #1開始講，只講真相，帶出理據，指出錯誤資訊，唔好屌人，做好自己唔好同其他國家比較，列出議事論事同小粉紅嘅分別

咁大家可以自行判斷係咪要有行動
如果真係睇哂我講咩的話

人地只係睇數字鬼知咁多野咩，咁咁能小氣啦

Cls又唔撚做資料蒐集

youtube都有

推 去report

Connor Franta以為自己係邊個

唔好期望d youtuber 好有內涵，佢地平時都係靠無營養既片吸客，唔洗咁認真。

原來鬼佬係咁樣睇我地 國際戰線輸哂

你可以當做小事，你唔係玻璃心
我唔覺得係小事，咁我咪將我知嘅野講返出黎
留意唔係屌人，只係將啲事用中性嘅字眼去講返

不如組隊出精啦, on9

真 要當係一個文宣途徑

on9左膠唔分國界

唔使喺度玩語言藝術去吐出你嘅心底話
你第一個問題已經指出政府死穴啦
關口都守唔住佢之後所做嘅一切已經唔係叫防疫係補鑊

9成9中國大外宣啦
想將泰國單嘢係香港人身上重演

香港啲youtuber去撚左邊？有無代香港人反擊？定係淨係識鬼打鬼？

快啲出段片用英文屌柒佢地祖宗十八代啦

同佢講我地要攬炒

@iambeckyg
@connorfranta
@isabelamerced
@jennaortega
@marcusscribner
@peytonlist
@stormreid

好想留言話你地班on9蠢撚到咁 死左去算
真心嬲 我地咁辛苦防疫 仲拎來做反面教材
佢地真係死撚左都唔抵可憐

我地好應該話俾佢地知我地政府做左啲咩野措施去防疫

好好把握呢個機會，唔好屌人，屌人冇好處

其實兩樣都要

大家都好想但記得真相為最重要
記得點樣去講野令他人接受係文宣嘅目的
屌人一定唔會入耳
把握機會講哂政府義我地做過啲咩好事

原來共匪嚟

所以起到講算report哂算數 太嬲

推 癡線

人地眼中唔會理我地邊個做唔做到野 只會fucking chinese 同笑鳩我地黃種人咋 唔好天真啦

政府係好能廢 但佢地只會當我地成班傻仔 必須反擊

Twitter有樣嘢叫ratio‘d, 啫係如果個Reply amount 大過like amount 就代表條撚樣fucked up something. 而家得五十幾個 comment

唔識扮識係到屈9人 有冇搞錯

唔好戇鳩啦俾人踩到上心口都要反擊下，冇人叫你句句都NMSL
有時你哋真係太過驚得罪鬼佬。

做可以做嘅事，每個手足都係咁撐到而家，成唔成功唔係講兩句就算，如果係咁冇人堅持到而家
依啲係依大半年嘅大家用行動得出黎嘅結論

佢形容緊自己WO

其實無啦啦點解要放香港人上枱？
就算之前回流嗰排個數字喺國際上都唔算出眾

已經留言+ report false information

認同 比人屌到上心口啦 仲奶人鞋底

政治立場係一回事 而加係種族歧視 仲奶人鞋底

Thanks 巴打

我覺得佢哋只係講得唔清楚
港共政府 =/= 香港人
從頭到尾都係港共 thought could beat the virus and reopened everything
IT IS HK GOVERNMENT

屌

係佢呀

好熟上海喎

唔錯得曬
依傢個個都放鬆曬出去玩
睇吓個山 睇吓個沙灘
話就話要social distancing 但就勁多人出街同人迫

係！各重層面加埋一定要有所行動
我地要做一好文宣好國際線
大家記住留意要帶理據，減少情緒紛爭
中性字眼唔好惡意攻擊

絕對認同
所以我地要講出有分別
係政府做唔到野
真相係咁

點解無啦啦扯香港落水ge？

Say it louder to our government dude

On9諗法 仲幫佢諗埋藉口 駛唔撚駛
就算政府都無reopened everything 啦

外國奶共撚

Wtf

有講錯？
樓主玻璃心過中共

Well said, say it to our government.

都唔知噏乜柒野抵死外國人去死啦

ON79

大把人上街要求開鋪開市 florida以經開返曬啲沙灘

班 WHITE TRASH 做唔到香港人咁全民戴罩, 係香港係得 WHITE TRASH 唔戴罩, 加上佢地醫護又唔夠防護裝備, 咪學子華咁同你講魚蛋論刷存在感. 我朋友話佢個美國同事以為一個 N95 可以用幾個月, 所以全屋企3個人有3個N95就夠用, 無知成咁抵比支國同CHO線到佢地一鑊勁.
不過佢地今鑊都受到好大單教訓, 無謂再請火頭轉移落香港度, 要屌請叫佢地屌支國武漢隱瞞疫情.

認同

新論緊好認同！

Report > False Information

唔需要太介意人地點睇我地做得好唔好喇
依個時侯仲有機會中回力鏢
靜靜地贏咪幾好
最多話比人知好多香港人都唔信政府

學到d新野

係啊
就算拍片嘅人dun fking care，都要俾睇cm嘅人知，俾佢地知香港嘅真相，俾人知最錯嘅係香港政府，唔係市民！！！！係文宣嘅一部分。

p牌like唔到

正是把握機會同佢地講
我地個政府做唔到野
呢個就係個真相

我哋首先睇返佢講嘅係咪事實先，唔好見到佢話香港就喺度撐。
佢話, Hong Kong is reopening everything，我睇就唔係事實嚟嘅，但咁係因為我少唔出街所以睇唔到出面咩環境。
你哋又點睇？

條片冇feature亞洲人有咩問題 佢都係喺佢少少嘅youtuber圈子入面整條戇鳩片
郁啲就racist 唔會好似小粉紅咁玻璃心咁咩
留言指證佢錯誤消息咪得囉 唔好破壞香港係外國人心目中普遍好好嘅形象

咦係喎，我都差啲激動左

其實係大家無諗過佢地咁蠢，本身以為大家一齊笑中國

最撚憎人地話咩人地第一次

我地sars就第一次啦，我地個陣講4個鐘要換一次，其實好多外國媒體都講戴口罩啦，都唔好講有成班香港人好似帝吧，成班on9仲fake news,口罩無用

班友既IG
@iambeckyg
@connorfranta
@isabelamerced
@jennaortega
@marcusscribner
@peytonlist
@stormreid

紅色呢條就係look at hk

reported屌

巴打，我想提醒一樣野，we have no enemy except Chinese.

依家乜都要忍。

條片入面有黑人白人拉丁裔，點解唯獨是冇左另一個都係主要既群體亞洲裔？美國自詡係多元文化，但亞洲裔喺媒體上既exposure 同話語權相對比黑人少好多 （荷里活亞洲裔演員有幾多可以做到主角？多戲份既配角都少啦）。

冇亞洲人喺片 + 特登抹黑香港呢個亞洲城市，好難令我唔誤會係針對亞洲人嘅言論喎。

另外，我唔覺得一班無知既戇鳩係識提香港，所以我唔認為呢條係一條戇鳩片。我唔覺得語氣嚴肅同惡係玻璃心。第一，香港冇”shut down everything” 所以唔會有 “reopening everything”; 第二，唔知頭唔知路嘅人會以為我地死咗幾萬人仲要係抵死，但我地相對上係少好. Q. 多 confirmed cases , given that 我地喺中國格籬兼第一單confirmed cases係一月發生，就算有第二波都冇爆到歐美咁。我地唔驚得過呢班中國人要坐飛機先reach 到既歐美地區咩？佢地咁講係對香港人自救既努力既一種輕視同羞辱喎。

你可以唔提racist, 你可以寸呢班鳩流流是鳩但既態度先係害到自己要政府又拉又鎖先識stay home。 不過有錢佢地又會行出來唱衰香港，我傾向令佢地身敗名裂，冇人再睇佢地

唔好低估語言同圖像既影響力，呢班係”Influencers” 來. Attn. 出佢條片，呢間野Facebook都有過百萬followers, IG 有49萬幾，真係圍威喂咁簡單咩？

+1，點解要單獨講香港，但點做佢好

Report- false information

Pin la

to the mate who appeared in 0:20,
when you mentioned a place you should describe more, otherwise you shouldn’t have said so. This aim of this video is to encourage people to comply with the self-isolation regulation.
If you would like to talk more about Hong Kong, you should better search the fact first and please remember to take this advantage while you still have the right to do so. More importantly, as an adult, you should also read a variety source of news and hence be able to differentiate what information you should convey to the public especially you are spreading this to your fan and the public. Read our local news and understand more about the current situation in Hong Kong

Hope this helps

岩comment左。d influencers都on 99

我屌 幫支那抹黑香港人
咁撚大隻死貓

#235
蒼鼠仔
• 4h

有冇屌埋大陸先？
香港跟上面開架喎

Look at Hk 條友本身自己出街都無戴口罩 塊布有用我地洗搶口罩？ [img]

巴打講得好啱我就咁將佢哋歸納為美國人 冇留意佢有其他ethnicity 你咁樣講完我就覺...啲Influencers好多偽君子，扮曬pro-diversity咁但係心底裏都係睇唔起亞洲人

冇話要泠處理，條片我都好反感，純粹就係知佢地都多人睇，尤其connor franta，所以想大家寸鳩佢之餘小心啲我地形象姐

佢岩岩delete左條video

美國教緊大家用毛巾

又有番

佢哋未嚟過香港，唔知人多到呢到情況，咁都冇大爆發，真心覺得香港人做得好好！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

好彩d comment 仲係度

屌 當你唔係中共隻狗
呢啲咁重要嘅宣傳video又唔做好research
仲特登提邊個地方防疫做得差
美國啲左膠都應該要屌佢

利申: 由O2L時期開始subscribe connor
啱啱unsubscribe咗

提香港only,美國trump trump成日話reopen ，又唔見佢屌

我覺得可以好溫和咁講出香港其實比歐美某些大國少confirmed cases, 從而blame 返佢地唔好抹殺香港人嘅effort.

再講返香港人點做，政府冇做咩（例如冇封關），但我地第一波果陣都唔需要立哂法唔準出街集會，帶出抗疫同自由係可以並存，唔係trade off 來。these are all facts!

最後咪大方d祝返句stay safe, 加返句 “make use of time to understand what’s happening around the world while staying at home”

on9 nmslese 係無point同無理取鬧亦都唔係俾人屈

成段片只提過一個地方

唔係del左，而係佢可以揀post唔post ig
段片係igtv同youtube仲online緊

千祈唔好做自己討厭嘅人
我主張用fact中性講野議事論事

無del 又返返出黎啦

racism : prejudice, discrimination, or antagonism directed against someone of a different race based on the belief that "one's own race is superior"

好明顯覺得自己superior過香港人啦屌

雖然知道出片果條友好大機會係共諜引戰spin走中共先係放毒同隱瞞疫情 但係引左好多真心左膠出泥
點撚解係西方受過高等教育既人 竟然同香港啲藍屍一撚樣 一尾係度話啲人有問題而唔係走去屌個垃圾政府

死撚哂啲白皮豬最開心
疫情go go go少理肺炎正仆街

聽日咪又係出去行街 食飯 行山

以前我都唔信咩香港人iq 排名個d數據，依家我覺得個d係真，只有一個原因係佢地真係蠢，呢d唔係咩think out of the box,屌口罩無用既10個有10個都似copy n paste出黎咁

真係要屌到佢地飛天

你係咪report左
report完睇唔到

唔明, 就算佢淨係睇確診數字都唔應該得出呢個結論

我睇唔返

班人連新加坡同香港都唔識分

真 入去笑佢地同小粉紅有咩分別

點解有人問呢d問題，小粉紅係冇point 亂鬧亂侮辱人。而家係品佢講佢資料錯左，點撚樣一樣

同佢講*

Good example大家要摸索下點先回應得體 齊齊打國際線

我係話入去笑佢地 唔係話入去講真正資料同小粉紅無分別喎

Connor franta係 gay的

推 態度真係好緊要

一齊用 #hkeraredoingourbest 去反擊

係佢呀 ellie呀嘛 扮個阿妹

英文差就睇多幾次，到底佢講乜。
He said Hong Kong thought they can beat the virus and reopening everything! That's why there's second wave of virus. 香港幾時有重開？第二波係因為外遊人士。

死鬼佬死得唔夠多人

咪撚on9, 點解好講唔講要搵鳩香港嚟講，仲要用啲咁嘅字眼，其實成件事好簡單，班撚樣擺到明奶共，唔係俾人恰到上心口仲要幫人搵籍口呀cls

應該搵d英文高人教吓我地

仲要好出名個隻，勁撚多followers

已留言 入去禮貌啲講返比人聽知咩事啦

死nigga
入去屌柒佢先
以為我地香港人好似班支那年咁廢咩

Twitter 國際戰線好需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

下面冇得㩒see post?

算撚數啦，理呢班低等人種到底做乜鳩

一開始全球未大爆果陣，D種族優越感我真係屌你老母
乜撚野黃種人先會感染，大佬有無基本常識架？
成個歐美民智未撚開咁，真心唔明在乎呢班垃圾做乜鳩

虛偽到
明明心裡面好想屌人，但為左打贏國際戰就要扮晒有禮貌咁令佢地明白
誰不知入到個post 水蛇春咁長既留言加回應基本上全部香港人 有冇咁玻璃心？

做緊

佢係咪搞亂咗坡狗同香港啊on9

樓主係咪弱智？貼埋啲傻仔出嚟

就算香港 reopen everything, 都唔會好似美國大爆發囉

屌 仲要用埋d懶叻、自以為是既語氣去講
同d支那人一樣咁on9
好撚想大大巴車埋去

屌留言屌左句然後report左false information 而家ig唔撚俾我入返個post

頂 我以前仲幾中意睇佢啲片
點解咁唔用腦講野
出鏡之前做下research先好難咩

屌那星枉我中一開始成日睇佢啲片 係佢come out左之後先少左睇因為變到好煩 屌點知係呢條片見到佢

嘩屌你老味 Connor franta我真係睇撚錯你 以前幾鐘意睇佢啲片 去死啦死基佬

屌你老母講d 野口吻成個monkey 國咁

PUSH 721

一係戇鳩一係都係五毛黎

做野啦手足

推 手足去留個言

呢點先嬲

仆街以前追佢片
Shame on myself

我以前真係好鍾意佢，係直頭迷佢幻想第時男朋友要好似佢咁（五 六年前既我） 屌 而家仲要係佢第一個提look at hong kong

呢個就係叫人拍片個個caafoundation

條友有咩咁特別?
利申聽都未聽過

點解呢個世界咁醜惡

用翻一中政策玩鳩佢
等佢冇得奶人民幣
#nmsl

冇乜特別 純粹係好初期既美國youtubers 個時得中一二成日睇佢地好多youtubers，啲男仔group埋開左個channel日日出片，玩下on9 challenges呀 無聊日常講經咁only. 以前放學冇野做會追佢地既片 （個堆人陪左我過初高中幾年）但後尾啲片越出越慢又冇話題好傾就解散左，到connor兩三年前出左櫃啲片又唔好睇就冇再subscribe

呢一個post tag哂條片入面有份講嘢嘅人
入去每個人instagram同佢哋講啦

大佬條Connor franta del曬我地啲comment

推，要知自己睇緊乜，人地講緊乜，勿錯重點

你追下post睇下上面點分析先，或者會有唔同睇法

我喺cm 屌柒佢spread lies
佢block 9咗我

是但啦，班白皮豬繼續死一堆
我哋香港到而家全部個數字都唔夠你一日一個大城市新增嘅數字

Reported white trash fake news

個兩姊妹

垃圾 同 超級垃圾比係無咁垃圾，然後，我話垃圾點都係一件垃圾，但你竟然話我盲反同屌?

嗚阿，台灣同澳門就真係快啦，你其實可以諗下點解我地個垃圾政府對比其他國家好似"行前幾步"，因為我地真係好撚近大陸，所以政府反應快過其他外國係好"正常"，但你望望澳門同台灣 我地就真係差得遠。

香港未爆只係因為平民防疫意識高渣，垃圾政府高層所謂的政策執行力度 同 速度都明顯要提升

你諗下除左封關，個濕鳩限聚令做乜一開頭A又唔包B又唔包啦

見到好多手足cm

得罪講句 你真係岸X仔黎

咁支共除咗開頭隱瞞之外防疫都做得好好添我愛甴大大

係呀千祈唔好學我地

條條片report 到佢黃標

依家top留言都係香港人
仲要解釋返件事冇屌人

Who?

無知白人想stay relevant 但冇做好research
叫人beat the virus 但又用false information mislead大家

用white boy好過屌佢white trash

搵唔返我個留言真係del晒？

唔怪得佢IG連條片都無埋

有冇英文叻巴絲

多得nmslese同外國成隻豬咁
搞到我地開番關先奶野

Report!!!!!

拍果間野叫 ATTN
搵artiest 嘅叫 CAA
俾錢拍嘅叫 California Department of Public Health

我諗係寫script果個係一兩星期前鳩睇左下新聞就寫
果陣美國左膠報為左屌Trump而寫左好多篇亞洲出現second wave

同埋寫email 同Twitter會有用啲
info@attn.com

平時都對佢係好感
早幾年又吸毒又剩

Wtf真架？ 冇follow幾年了，完全唔知佢做乜野

都唔少外國人睇得好通透
另外大家好抵讚嘅係
會首先多謝啲條片嘅原意
一味盲屌就做左小粉紅
死貓一定唔可以食
用咩tone回應先係重點

on99

係咩？一見到佢都心煩啦，仲邊有心情睇佢咁多集？仲有佢話reopening，想串大陸？武漢之前封完又開，開完又封，再封完又再開。如果佢哋再拍片傳播任何香港嘅假消息，“千祈唔好比大陸人同藍絲知，唔係佢哋可能話假借取笑香港嚟暗串中國人同大陸政府”，到時國家隊同小粉紅點做，有冇公司肯再用搞種族歧視嘅明星，無人知。

都好，場瘟疫照清光牛鬼蛇神，如果佢死都唔認錯，係粒有問題嘅新星，唔應該比機會時間佢成a長做巨星，否則將來變到好似某禁毒明燈呢粒黑洞咁，你扮睇佢唔到，都會照受影響。

up

所以咪話外國靠唔住，都係聽返泛民講進攻功能組別算啦= =畫面又好睇啲，最緊要係唔會激嬲共產黨

Commented

大家快d comment

Connor Franta真係估唔到

外地香港人返黎引發既第二波疫情
應該點守？唔比佢地返黎？

第一個都有 仲有一兩個都有po

小心
有可能係中共特登比錢呢班人唱衰我地
我地要理性反擊
唔好似中國人潑婦罵街

你打中文驚唔驚被歸類支那人?

整咗張圖

外宣好重要，國際戰線

佢唔講吓一個咁近發源地嘅城市，又唔封關政府又唔做嘢個感染人數都仲可以低過大量國家

又係加州屌那星

一定有 收錢多就佢地自己知

美國鵰：有人跟我說，有個別人士見到是城邦派有份推的聯署就唔簽，我就覺無所謂的，但唔好到個狀況差到承受不起時問：「點解會咁？」
我哋從無放棄過清醒的香港人。

請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失聯署:

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay
#城邦行動派
#美軍未來我邀請 #美軍來了我帶路

做選民
趕走建制垃圾
重奪議會

Retweet 解釋清楚比佢知

洋五毛好撚低賤！

小粉紅係講支那話, 唔係用英文

出少句聲當幫忙啦傻鳩

條仔個樣好衰

政府完全係等啲肺炎自由發展，我地唔係自己做野真係保唔住條命

我都見到，而且都有啲外國人睇完留言講出片前要fact check

呢度有巴打驚啲人會做小粉紅
不過大家記住講野有理有據、議事論事、中性字眼
跟本就唔會劣化做小粉紅

其實唔講佢地仲好嘅，我地目的都係講返香港人做嘅事實出黎

推！

我見到絕大部份嘅留言都好高質
係有少量同其他國家比較之外都冇攻擊性

好無腦lol zero research

大家都好小心
個post大家留左一日言
絕大部份都好有禮

巴打，我回覆分析左點為之小粉紅佢睇嫁啦

條友個樣成個乞衣咁

想屌你用殘體，不過諗諗下個 貓 字用得幾啱。

因為隻死貓係 殘體國 格硬質比繁體地區食的

唔理佢真心定假膠
條友語氣真係好駁屌
加埋上面佢影angelababy都知佢無乜料到

要求呢條女下跪道歉死鬼婆智商低劣

你on9架
串鳩香港人雖遠必誅

個人覺得呢段嘢會將香港人靠自發防疫嘅功勞送咗畀個濕鳩政府 因為香港得一千個個案絕對唔會係因為個政府遲兩個星期嘅選擇性shut down 希望大家回應嘅時候都可以提一提呢點 唔好畀個錯覺佢哋以為我哋好滿意政府做嘅measures

pushhh

Push and reply on instagram

你咁講又似喎
佢地重開學校

點估唔到呀？佢個樣咁智障

呢條友學支那話 又成日去強國做嘢

睇唔到comment，block咗？

冇錯
見到入面有人講類似message，不過用中文

Hong Kong 同新加坡個英文似都咁咩，佢地唔識字，唔識做research,拍咩呢d野

推 用字好重要！！

去得多外國都發現香港人真係高質， 除咗有時有啲自私。 我諗係香港人真係好國際化，見識多，好多外國人都冇咩出國，大鄉里。

上面呢幾個解釋得好好 高質 推

香港人口密度咁撚高都冇大爆發，係靠香港人既高防疫意識，完全同政府無關係

唔怪得叫Conner條友咁熟口面
睇過佢Youtube 條"Coming Out" Vids
d片真心連睇哂完整一條都懶

Hong Kong Singapore Japan Tokyo
對呢班輟學網紅黎講係同一樣野黎

香港個人口密度高到全球三甲
再者香港17年前瀨過野
佢地有無睇返呢d前設架.....

大家快啲反擊呀

收咗支那錢定出黎鳩up

真係唔洗咁激動
sd 下email講返事實就得
啲白左冇fact check就借我地過橋屌trump姐

妖班白左正垃圾

計已發展土地嘅話
根本係全球最高
呢個世界上邊度有其他地方係度度都有高樓大廈

做乜咁多人叫人做小粉紅做嘅嘢？ 最好就係去認我地政府做得好差，政府開關比大陸閪全世界周圍飛，係其中一個攪到世界咁大鑊嘅原因，隊哂啲高官名出黎，再話埋比人聽政府用疫情做政治打壓反對政府立場人仕

個政府係做得差，但班鬼佬同香港人差成皮，仲look at Hong Kong

有人做緊呢樣野啦係d comment 度，點都好過你屌自己友做小粉紅

屌政府做得好差，同屌佢spread fake news係冇衝突
同埋佢嘅態度就係好藐視，咩"Look at Hong Kong"

全部人去Report False Information

大家都留得好得體
高質

小粉紅係唔理事實真相, 用盡所有卑鄙手段抺黑對方來死撐共狗政權,
而家條友明顯向全世界發放緊錯誤訊息, 咩 look at HK, 點解唔係 look at wuhan !? 唔糾正呢d無知 silly white trash, 全香港人成一百日既艱苦抗疫工作就被會人抺黑成為笑話

On9 外國d on9 youtuber 講野咁撚上心做乜9，全部都係大愛/政治正確左膠，講野又無邏輯。教學頻道除外

YouTube Version

要解釋清楚係政府冇做野

唉，總之好夾硬

真，係最成件事最重點嘅野

已入去屌

同佢講你撈撚亂咗香港同新加坡

好多手足留左言 一齊like返大家既留言

屌呢個真 初初去到澳洲讀書答啲人我香港黎 佢地真係問係唔係a city of japan 都唔知笑定喊好

之前見troye同佢一齊仲以為係好人
dklm又係以為一個收咗錢
就唔洗做research嘅on9
好嘔心 如果佢咁pro china嘅話
唔好講自己有幾poud of lgbt個community